紅留夢遺, 如果我係光頭達,我一定揀法子, 沈殿霞留返俾秋官

下面班熱狗比人撚到勁嬲

小夜?

你係咪藍絲來㗎？

勁撚似！

@夢xx遺

癲能咗？

諗緊四眼平時起身刷牙果時有冇諗過自己就係神宮寺

tag功能勁好用

佢係

四眼係最正既男人！講完

照鏡果時一定似！

冇人quote我泰博張圖？作反？

紅留夢遺